[LIHKG] Galgame推薦及討論區 18 聖戰コミックマーケット

順手

lm

留名

貼老婆留名

Lm

巴打到時上機認到我可以打下招呼
但唔好影我相，廢事比班fd認到

點認🤨

見到個著痛T既上連登就係

屋企無痛T
見到個開住gal台，毒到出汁既應該就係
算啦，都係低調啲好

上到飛機都冇上網啦

係喎

架架架架架仔

新po留名

到時認到你既話

=你，=我

我：er...你...你好呀...er...你係咪...er...超執聽巴打？

你：？？？（心諗：做乜鳩？）

驚趕唔切尾班車，成晚訓唔著

大佬

以前經常有

精品單野真係點兜都兜唔番

?

明眼人都知米青今鑊仆晒街
今朝兜2鑊都係食晒屎

sorry 我連最初發生咩事都未知 佢賣次貨?

噚晚深水埗

哦

知咩事了
琴日留意深水埗本身反而冇留意米青佢地做過咩

依家連登有D post個正負評冇左數字 有D又有 係咩事

新功能
一兩個鐘內既POST唔顯示正負評

講多錯多，間鋪摺定都得

キャル

oh i see thx

成個post 得一個負皮 會唔會明顯左少少

用精品ac兜黎都哂氣
因為個老細自己名個fb ac啲言論仲藍

最柒係今朝仲要出張memes嚟扮冇嘢

點解要咁作賤自己

check in完無野做

好熟，咩嚟

狂賭之淵

M屬性

哈士狗咩屬性

比人踩屬性

準備飛了

召喚會然超執刀

而家企起身大嗌‘井狗’相認

見到有個gundam衫係咪你黎

唔係，我著紫色衫

陣間就scan你

Lm睇相認

好似搵到佢了

係咪坐走廊位

機上hehe.........

廁所4腳獸

2個人呀......有D窄喎
記得唔好發出咁大聲響

咁都相認到，好有緣

同機相認POST

同gay相認POST

見證一對好gay友嘅誕生

搭唔切JR一齊訓機場

一到七夕就諗起呢隻驚
廢萌嚟講算幾有劇情

七夕加埋今晚尖沙嘴既活動，邊少得呢隻

メア真係好好好好好可愛

雖然呢度冇一張係佢

Diu

搭轉飛機都要比你話hehe

成幾百人排隊入境，註定訓機場

趕唔到終電
撞正一班鬼佬機先過我地入境
眼前二百幾人

樓上2個可以一齊訓了

被烏鴉口

成晚流流長梗係要增進下感情

華山論劍

#91#92仲要咁同步，係咪已經手拖手同時落樓

身體和心靈都合二為一了

原來成班機真係得我一個著紫色衫

笑左

係呀...淺紫呀嘛...

你係咪坐18D...

容我快樂巴打一手拎起超執刀巴打果把大刀，仲表示好想一齊快樂

早知應該低調啲

陣間再話個衝擊既事實俾你知

你坐佢隔離?

坐佢隔離點會篤連登會發覺唔到我

容我快樂巴打:今晚唔會比你訓
超執刀巴打:

呢個良緣真係不得了

唔好話我知你坐我後面

我係咪入錯gaygame討論

想問超執刀巴打去左邊到食飯

見你唔到

我係案內個邊增值張ic卡

好彩我聽日先出發
樓上兩位巴打咁gay

所以佢地咪訓機場等接你機

仲要捱4個鐘

呢晚係book左住宿未?比我就飛的啦

飛的錢都貴過訓一晚

刀巴陣間會唔會機場始發電氣外祭？

返住宿放低行李，食個靚早餐先

祝幸福

兩位早d訓陣啦

新婚快樂~~

二 人 幸 終

玩個gal都見到72

仲有冇人識

唔識，咩neta黎

訓唔著

睇緊H動

睇H動做前戲

im@s

夏天都無人著短褲

Google 如月科早 72

開估
其實我頭先坐你隔條走廊...

好恐怖
我都係搭11點半嗰班羽田機
岩岩坐緊始電出去

你2個究竟有無相認到

無，係佢認到我啫

坐隔離

唔係好多
300零人

where

Block B

一轉車即刻見到

你陣間打算排邊間

我未去過，要排隊咩

巴打好幸福有得排
冇假請多日 好想排whirlpool 阿

好羨慕日本巴打

買左恋カケ金屬畫同あじ秋刀魚直筆サイン就走左了

感覺有少少浪費

恋カケ求圖

啱啱訓醒
去電気外祭り

入面係咪唔比影相？驚比人hi

Lilith條隊好長

召喚

...

追po發覺快樂巴好在意超執刀巴，成日問佢係邊

新手

又gero又kasu

聽日去既巴打買咗飛未？
邊道有得買

機票？

C96既入場卷

@嘉美尤巴打

嘩

c96第4日飛賣哂

現場都有

面頭薄膠膜未撕，實物色水再好過電話影少少

講開本身塊野有編號（001-010）

我前面有廿幾人得一個買左...本身有啲失望
諗住買唔到001

我再偷睇下...佢塊野係002黎

...之後發現001拎左黎做display

o架仔真係...

用2隻手指玩先勁

邊道買

幾銀

良く分からんが『サクラノ刻』はたぶんこれまでの作品よりも面白い様な気がしている。
個人的な感想なのですがな。
まぁ、どんな無能でもこれだけ時間かければ良いもの書ける気がするけど、ここ一年は他の事でも相当忙しかったからな。とりあえず早く終わりが読みてぇんだよ！ シナリオ書かせろ。

。。。

佢係當人冇玩過隻psp定純粹咁橋

應該係特登拎PSP劇情再修改少少

無be

我在虎之穴買，行哂成個老秋先買到

巴打早啲講呀嘛，走咗

盛惠27,000yen

買唔買到c96門票？

聽日影多D相比我地睇

幾時先可以去到次comike

我連旅行都幾年冇去過，今年終於有得去泰國

塊面咩事

iktfb

之前上amazon買左場刊包埋
有得直寄香港

個插畫師太耐冇畫我妹掛，入面插圖都唔同左

轉畫風唔係好奇姐

係咪即場買手環就同人企業兩邊都去得？

你同快樂巴一人行一邊咪得

同人行去企業行撚死

利申 準備出門

個個都去コミケ

曬鹹魚中

我而家先到海濱公園

唔緊要
我都係半個鐘後先到會場

啱啱起身
現場有無邊道有飛買

巴打你影到我

巴打曬乾未 咁早排

而家先排左個幾鐘 未死得住
今日都係買aquaplus

排半個鐘都想死，熱到pk
今日目標toypla

插畫正常好多,封面根本崩左

未買飛要點行？

企業個邊有好大檔賣飛，應該一睇就睇到，同人就唔知

有小強衝入人群

Thx
買完係同人排
熱到

無買鹽糖, 保礦力, 冷凍噴霧?

好醒咁事先買枝保礦力
但我應該買多枝

係咪得我一個排同人？

而家過企業係咪搭鐵過好啲？

手足po圖前check清有冇露呀

聽講有接駁巴士，如果你年青力壯可以行過去，20分鐘左右可以接受。

利申 岩岩行完好後悔，抽住一袋兩袋又曬又熱好難頂

其實呢個po有無人喺香港

我去緊機場

冇錢啦

會場隔離搭一個站落去就係企業

@七海巴

對魔忍個檔啲野少到
不如唔好擺 dlgh

🥴

傻鳩鋼島又自己畫自己同人

要不是無錢，我即刻買咗佢著去宣示主權

有冇人買左nekopara 對pantsu

昔はエロゲをほとんどやってませんでしたが、『すばひび』出すまでマジで沢山やりました。その後もエロゲはかなりやってます。エロゲにはエロゲ文体があります。
そしてラノベを発刊して思ったのが、ラノベにはラノベ文体があります。これも近々のものを百冊以上は読まないといかんと思ってます。

覺得佢出於櫻刻之後
就會跳去全職寫輕小了

唔夠膽著出街

實會啦 傻仔先會留起GAL界搵食

弓弦都做到大文豪

明明之前扶他睇開維特根斯坦果啲
而家要硬食成百本垃圾輕小

有無巴打等陣去神田既祭り睇架妹？

屌我一陣去

又有巴打相認

忽相認

我都想知咁多人點先認到你

佢想你搵佢

忽相認 (フリ)

せやな

你地可唔可以唔好咁gay
人地以為呢度係基佬台

浴衣架妹！！！
好多
好正

圖or老母
講起浴衣令我諗起2月尾去上野見到個著和服既女仔
望落幾正以為架妹
點知開口係港女黎

溝佢地

冇圖你話你自己著都得啦

你地叫金閃巴影啦
我好肚餓

上左咁耐連登都唔識規矩

巴打你唔好逼我

成個鐘啦

再冇圖既隨時有巴打係機場接你機

今後bam圖篤灰唔好怪我

雖然唔係今年，不過都po下cm先

即刻比咗正皮

我唔係中國人
我係日本人呀hi

我只知道你係不孝子

你班人真係好無人性
影咗啦等陣po

點！忍！

要人妻浴衣

其實我一直都當你好兄弟

成村人圍住唱lisa姐首紅蓮華
好洗腦

加埋jk唔該

有無蘿莉浴衣
利申:非蘿莉控

釣左隻蘿蔔控出嚟

お前じゃん！！！

もう一匹出たｗ

你地就好
早知改遲機票留多幾日去埋コミケ先返香港

ホモ定期

熟女，未亡人

說好的圖呢你有十秒時間

10 9 8 3 2 1

尊い

邊個再講一句刀哥壞話既我就同佢死過

gchi

有張係咪gay test，條仔係中間既

明明上一頁仲倒數緊

1st pic = loli

真香

對腳夠成晚

呢度好恐怖

フェチ推薦及討論區

有事係公海望到有新留言，入到黎又見唔到

有時

天氣之子又幾好睇

我見有人話好撚悶
利申 未睇

到呢邊post bug左

可以叫人過黎玩bug了

我個fd都話麻麻地
佢係咁同我講等上網睇老番好過
但我覺得幾好
岩岩睇完想過幾日睇多次

啱啱覆完po 再refresh 冇嘢睇，要重入一次個po先有

我預計呢個post可以bug到1006出黎

圖區是個好例子

bug again

唔好呀 井狗又去站務台㗎喇

作為參考問下 你覺得君名好唔好睇？

admin辦事不力

agger 係咪想逼我課金

課金冇用
又係我bug

會員#1402濫用bug幾時ban？

#50131有大量分身

收聲la 關你班分身鳩事咩

琴晚井狗話得我好啱

我究竟睇緊乜

君名60分左右
未到話唔好睇
但係睇完君名無二刷既念頭

#222646玩bug!

過兩日去睇先
香港幾時有promare

平時講game過時都提過幾次，我極鐘意大團圓結局，所以我幾鐘意你的名字，不過聽講呢套

利申未睇

頂我重入幾次都唔見我自己句野

1. 每一頁既第一個回覆會睇唔到 直至第2個回覆
2. 然後第2 7 12 17 22個回覆就會出錯#bug
3. 最後佢後面第4個回覆會fix番
4. 回歸第1點
5. 直到1006

#metoo
所以到今時今日我仲未睇完四月clannad

係，我都係回多次先見返我句野

galgame post推得咁慢.........有排捱

得幾丁友算係咁，出面都係得圖區同cv區推得快姐

CLANNAD動畫大團圓結局黎

所以呢個post要bug到2046

一見到呢隻嘢就諗起和真同茶包女神

おやおや 風邪かい

似咩.............

呢段

唔去day2
今日無行程

諗緊有咩做

和真放埋對手上去就一流啦

day4陪FD去，諗唔到買咩好

你就好，有friend陪
我自己一個都買唔哂啲野

我都係自己一個買，都係盡買
係驚買唔到會場限 要食炒價

其實毒L一個更開心

有無人會去day 2,3,4?

呢度發生咩事

買左個對魔忍飛機杯

已經成個禮拜無打過飛機
番香港先用曬啲quota

今晚有神宮外苑花火大会

上少陣發覺痴曬線

影多少少相plz

多人
好多浴衣囡囡

好葡萄

全部都係1pair pair或者幾個人
一個人行真係好拎毒

其實毒撚一個更開心

galgame 啊on9

做咩姐你

會然XXXXXXXXXXXX要隔幾耐先上水

召喚七海巴

聽日陪個FD去要早起
買乜好？請出招

にろ

比個Twitter黎

刀巴刀巴

對艦女人冇興趣

how abt ロリサキュバス?

紫社真係J撚死人

又要打J

玉之けだま

exactly 想講佢

會去睇睇，未必買

ももこ同遠坂掛畫你哋點揀？

本來唔諗住影甜品，不過見呢度既人好呢味，順手影埋

麻煩大家搞清楚，我唔係鐘意ll，我只係鐘意腳

我鍾意ll對腳

冇嘢，俾人hack

簡單黎講，最後果張好正，雖然冇琴日果張影到咁大範圍，不過至少夠玩半晚

係 我都係 大家明白

發現會員#88461有大量分身

佳奈助有咩留番同FBI講

我堅決反對外國勢力在港搞事

並沒有

我都覺

刀哥

我大佬

一早上左契

老土野唔多講，第日刀哥如果鞋底污糟左既同我講聲就得

好痴線

做大事係咁

有無徹夜朋友

叫聲刀哥先啦

aim乜要徹夜

使唔使
突然間多咁多𡃁，嚇親我

Piro水

刀哥呢個朵當之無愧

見過都知刀哥好！！！

有冇人玩過ダンジョンオブレガリアス 背徳の都イシュガリア 有save留底

順風順水打到尾段比個windows update搞到save都冇埋

決定排hitenkei，而家在汐留希望買到

好撚多人

今年冇東館分流 全部堆哂依邊
好on9

日本宜家幾度

cls,排到條橋個邊，點去

實不相瞞刀哥
我地好耐之前就已經聽過你個大名
仲好羨慕有個靚女護士姐姐跟住你

好多人妻本，仲有cos奶光
扯扯地

Update完之後desktop bar個search位變到勁長
好核突。。。

呢度應該得我同你會睇人妻
不過我睇個部分你又唔會睇

一早係。。。
唔係今日開始

本來我都諗過買你個美欺本，可惜完售

開始睇悶左催眠調教
想佢下次就咁調教no催眠

この発想は天才的
もっと評価されるべき

我hide左佢

因為個人妻好J先睇

提供意見反應
不喜歡
原因：好核突
傳送

咩角色？
好正

小學已經識

似係im@s嘅 nao

神谷奈緒(30)がオリジナルPと結婚してママになったお話になりそうです。

Thx

可能要改名了

玩埋CGSS未

澀谷凜

丁哂啲本先

我直頭windows都壞埋 以後都唔update

ntr

用linux

🤝

棄坑了，轉玩mltd

邊間鋪買到新品gal?
見親都係中古

正確態度

sofmap咪有
一層中古一層新品架嘛

可能行過左新品

softmap上次去有得退稅
你問問店員

屌
屋企老豆深藍
真係同佢食餐飯都煩死

搞咁多野都係冇coda動畫化

係咁，我老竇都冇咁煩，我老母呢頭話唔撚想睇新聞，嗰頭又係撚咁屌

Cls 471 472 471

一定係深唔係淺
聽唔落一句大陸唔好既說話
明明習種都取消任期限制
夠膽死話佢唔係想做皇帝
話做埋呢任會退
咁問佢取消黎做乜又答唔出
就發火

丼狗:funson

有新回應但係f5完見唔到

買唔到聽日飛
今次到我問即場邊度買飛？

如果有
12集都應該剩做到cc jer

老豆老母2邊夾埋我我阿叔同啲表哥表姐係正常啲

我就老豆深藍
老母好啲港豬
乜都話唔搞到佢就得

老豆走黎同我講民主
話民主投票咪又係49%人要聽哂51%人講
話冇用既;
跟住我頂佢話咁講大陸咪99%人要聽哂1%(習敗敗)講
又嬲左我

ok

已經廢事拗
又拗我唔贏

sad but true

同埋個檔野幾時開?

同啲低level嘅人理論係無用
佢地唔會駁到你嘅point 自己又無point到頭來只係不停重複name calling同低級論點

ignore mode

Big Sight或者去青海條橋中間
幾點同問

当日券は6：30～販売、お昼すぎで売り切れらしいですが、12:30位～14：00にリストバンドによる制限入場が解除されていたそうです。

聽朝坐始發

我都係，未試過
我查到最快係大崎上車？

我係墨田區

唯々月飛機杯

爆眼好心痛

Lovely Cation

我日日都乾眼 好痛

Cation 2個CV陣容真係冇得輸
夏野 遠野 妹神 生天目

成日覺得呢D飛機杯 印完個公仔其實實質係冇變過

起身

冇訓過咁濟

唔想起

買飛

望到買飛個條隊已經想番屋企
好彩而家唔曬

i go to Japan again

唔一早買定？
利申 買左catalog有哂4日

悠閒玩家無諗咁多

咁樣早起就變左好無意義

早起的意義

買完手帶，係最後尾

今日好似仲多人過琴日
加油 好彩今日都陰陰地天 排到橋都仲ok

係橋頭，如果要排到橋後面，我直接去青海算

在橋中間

兩邊條隊合併左未

就黎落雨

金閃巴你唔係早過我咩

去左買飛

我都係呀，應該遲左你先係

過

太陽出來了

係橋到

到青海未？

橋前第二列

條隊開始動啦

一陣買完Tony又唔知買乜好

啱啱幫個架妹揾佢朋友

加甜

我都想，多謝完就沒有然後了

之前無聊上getchu有望過下d內容
除咗窄d同闊d嘅分別之外其實同本身個角色真係冇乜關係

好想快D排完我檔vivdcolor
好很累呀

頭先落雨係室外排真係
最終決戰終於完，番hotel休息下

btw 剩係買左Tony，而家鳩行

Tony排左幾耐？
Btw我見西1，2勁多人入緊 都廢時行去

我始發直衝Tony，排左十幾分鐘到

原本今晚個fd坐hkexpress過嚟會合......

又有gay 野

而家無啦......

而家還而家, 今晚還今晚

女fd

咩都假 最緊要人冇事 人生仲有好多次日本可以去 但係狗真係唔知做得出D咩野

唔係

係嘅，上嚟呻下啫
住宿訂咗2人唔知點搞

刀哥，刀嫂，真係好對唔住呀，其實唔想阻到其他人既，不過始終冇好方法可以要脅到政府，希望見諒

睇錯過嚟含

杰哥...杰哥你幹嘛

gay味濃

刀哥 可能會阻多你朋友幾日 體諒下

岩

讓我看看你發育正不正常啊

我看你，完全是不懂喔？

本身成個人都灰咗成半日
一上黎見到個接龍即刻笑到成個身震哂

你想懂，我房間裹有一些好康的

不要說，不要說了！啊啊啊啊！（發狂）

呢到啲巴打平時玩開偽娘gal都算...仲要玩埋真gay

聽話!!

我要求下個post正名返做Gaygame區

已經被日本網民列入淫夢分支。民國國丑外傳國威遠播草不可避。

中 華 淫 夢

男人黎，咩嫂

無計啦，咪當佢唔好彩無得飛

Btw阻多幾日指咩

阻人扑野係咪會比人錫春袋

真，呢度全部係隱性gay(除咗我之外

因為你係顯性gay

玩偽娘gal =/= gay
我保證

中 華 淫 夢 共 和 國 腥 港 特 別 行 政 區

垃圾連登

Bug到傻撚咗

不過佢近排成日有唔同更新
係會多啲bug既
好似係

依家係咪禁佢舍F5掣好似成日出唁到新reply?

我純粹為左睇下有乜新留言是但打句野姐
呢個時勢連仔幫左我地好多啦

係，啱啱web 版refresh 都唔出新cm

？？

你幅圖有冇咁撚高清，load勁耐先load到

因為啲兄弟呢幾日可能仲會入機場發夢

死ser?

咁我唯有叫個fd唔好book住.....

我直接入圖link，好似快d

好工口

睇黎下次都係唔好搵咁大張圖

其實分分鐘你返香港佢都未有得飛，真係群情空湧

我都驚返唔到黎，到時真係長住日本

而家個勢真係日日搞機場

24號朝早走應該冇事嘅

話左要開新post先fix到

見唔到新留言既是但回下野啦

咁煩ge

低日情況嚟睇朝早或者凌晨機都safe

*今

夜晚機...

朝早機就穩陣既

有朋友今日泰國番香港
飛到一半調頭飛番泰國

呢個真係so9sad

vacation extended

仲有15頁要捱

比我當ig story咁貼下相
好快1001

支持刀哥

貼多啲女

貼多D刀嫂!

出面係咁警嫂前警嫂後，見到個嫂差d load錯

果D叫軍妓

你撈亂刀嫂同警嫂?
同想玩純愛玩錯人獸有咩分別

玩錯人獸

刀嫂純愛我冇異議
但係警係狗公狗乸應該唔算人獸掛

係gal既世界絕對唔出奇

我錯

呢隻.............

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

痴撚線，有心理陰影，呢d畫風搞d咁既野

又會入到黎gal台

應該要不推文回覆

果然蘿莉控都係心地善良

oh shit

一黎我唔係llc
二黎咁應該唔係善唔善良既關係...

f5

違うのか？！

そうです，違います

@HuskyLLC得番我同你

#222646背棄左我地

我鄭重聲明多次，我係鐘意腳，唔係LL，只係純粹咁橋LL既腳都唔差

背棄左我地⁠

日本既巴打番HK未？
未既有無邊道行下？

去求個簽

音驚 play more就勁

想搵個地方玩下

今日去高尾山

有咩睇

玩多幾次熟哂d譜就ok

東京全景同富士山

希望有命捱到下年再去到日本

我係人妻本隔離見過佢
不過認唔出係悠木碧

唔同咗樣嘅

條hairline

換定打step
利申音驚牙+月尾去日本
如果係step就唔打了

不過我記得佢換左呢個髮型都好耐下

呢個真
上次佢FGO出場都差D唔認得佢

少數有follow開既聲優之一
睇住佢條髮線向上發展

チョモランマァァァァ

佢係

睇耐左會發現呢條女係真痴線

@鈴木佳奈

Overlord/gridman呢啲就釋放到佢
不過佢係玩得顛
把聲其實都算易認

睇左下原來大牌聲優剩follow左佢
一啲再舊啲想跟既又冇玩twitter
結果就follow左另一班新人
之前zombieland saga 2同4號
想跟dumbbell個女主佢又冇ac🤨

我係睇アホガール同處女bitch先開始留意佢一發起癲把聲真係好易認
出名嗰班twitter都係情報多無乜特別 follow番啲細嘅同痴線嘅好睇好多
前排先睇住鬼頭和氣春野blend a三人組即興去迪士尼

竟然唔係小圓

睇小圓嗰陣聲優表都未識睇

整體黎講身腳比例過於強調對腳，顯得對腳太長，不過條褲好巧妙咁遮一遮個大脾，令到身腳比例未至於破壞曬
腳板方面右腳唔錯，特別係腳指夠圓，做左個好靚既弧型出黎，不過左腳腳指相對黎講就分得太開，排到一直線咁唔係幾靚

結論：奶右腳

圖2隻驚係屌idol?

係

我第一眼認錯做真im

之前唔記得邊個巴打po過

01. 群青インフィニティ
02. True destiny
03. 青空ダイアリー
04. 灯火のまにまに
05. さよならモラトリアム
06. Mode style
07. Action
08. Living Dying Kissin’
09. I want you to know baby
10. オトメイロ
11. ゆれる
12. RAINBOW
13. 奇跡
14. はじまるの空
15. イマココ
16. 君と僕のシンフォニー
17. 未来YELL!

Encore:
*ネバギバ音頭
**君の笑顔に恋してる

東山？

係，琴晚既

イマココ

???

仲以為又食reply

こ↑こ↓

黎香港宣佈亞洲tour然後冇香港站

諗緊個數幾時先正常番

竟然有呢首無月がきれい

c3

認真咁諗
如果機場示威持續既話
我會番唔到香港....

我係日本人呀屌

仲有排先1001 痴線

各位，等我留到c97繼續幫大家影相

同刀嫂生番個先番香港

以一日鳩UP100個reply 應該就好快搞掂了

勵志啲講句
當我返到香港個日，就係香港爭取到民主的時候

都話無呢個人，死黨黎咋

刀嫂唔係就係香港飛唔到咩?
變左long d

竟然唔係廢萌

但係仍然幾淫

無刀嫂?
咁係日本溝番個先啦

禾刀想

唔係廢萌好似吸引d

仲有一套

睇落去有ntr浸酸縮味

最緊要識郁

捉到藍衫佬

師兄你又岩wo 有point

忍唔住要post

快!
反正都番唔到香港

毒是原罪

講真，示下眾頂多除衫褲，唔係直接捉到狗冇意思

佢叫唔好除褲
笑死

特登拎黎送頭既唔通真係打死佢打殘佢咩，無謂比位人入啦，示眾完打幾下，頂多都係班大陸佬繼續嘈，唔驚自己民意有事

打唔打都比人話港獨架啦

跟著刀哥走

我都分唔清啦唉 經過咁多野個人都暴力左 價值觀模糊哂

仆街，而家真係成班係度接機

同中共鬥仲講價值觀

出禁制令唔俾入 拎個牌寫住刀哥去接機先

我本身都係咁諗 但嘗試同佢地同一level真係下意識會反感 成個人好唔舒服

戰場上 對別人仁慈即係..............

呢d場合捉黎真係冇乜意思，係街度既我理得打死人呀，但係反正都唔係衝既

係 機場真係唔係戰場 safezone黎

屌 愈諗愈頭痛 兩邊都有point 兩邊都講得通
打gal算

做法不完美，但可接受，可以再改善。

佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

i love bug

駁吾刀

有時推gal放鬆下心情都係一個唔錯嘅方法

聖巡

好好天

去大洗行個圈先啦

Slam dunk?有無影電車

有拍片
個景好正

去江之島記得順手食饅頭同白飯魚

有咩餐廳推介
諗住去江之島小屋

9月先完 我又去打先

名產黎，好似好多間，特別係鐘意甜野既話值得一試女夫饅頭

聽講江之島小屋海鮮唔差

各位master打算抽新池定等禮拜日抽梅林？

冇玩fgo 唔知咩pool

爆死完武藏
唔抽了
d運前排用哂

儲左四萬石等凛世

2 pack差不刑
等下星期沖田仲好

我百幾抽一隻泳裝都唔撚中
出左三隻唔撚關事既四星

狗神煌唔止畫靚，真人都一樣咁靚

想做兵？

吓 佢係？

其實すかぢ唔講我都唔知佢係女

已經諗唔到聽日去邊好
箱根有無手足熟路？
仲有無邊道好玩？

除衫之後咁大波仲得了

廿抽小刑+金銀銅各一，收貨等pool3

利申千萬dl果陣已經抽左梅林

2 pack 有武藏同大龍女 冇小刑
等下星期睇下pool 3咩戰果先決定後唔後追

武藏可以3turn，但係要留力抽melt，如果melt 4星既話就應該輕鬆

黑警越黎越痴線

我FF沖田4星算5星本家沖田已經追死我

我諗自保算 我認我垃圾
下年plan好左過日本 上年12月都已經續埋BNO

搞到我冇得飛去睇東山，呢個仇一定要報

曼炒轟4粒都冇得打飛機

又係呢條鬼佬，轟版暴龍哥

Thanos went to Old Trafford snapped his fingers and made the defenders invisible, this made my day. 😂

0:27

啱啱終於睇晒櫻花莊，好撚青春，點解我讀中學冇啲咁嘅事

冰果、櫻花莊、中二病，最憧憬既中學生活
之後入埋gal坑就多左星空回憶同我果名果隻

中二病個劇場版仲未睇

有生之年冰菓

想當年中二病係入坑作嚟，唔計機人番嘅話

唉，呢套已經唔係有生之年咁簡單，冇乜可能有返果位監製既境界，d分鏡表達手法真係睇到呆左，如果呢個世界真係有天堂既話唔定幾十年後可以上去繼續睇

冰菓已經放棄左
但小林家

漏左龍虎

終會有一日會睇到第二季

呢套level太高

唔知幾多年後

中二病個劇場版甜到糖尿

どんな試練も怖くない その魔法があるから

本身已經係

龍虎我自己會覺得比較少左"一班人/一個團體"係度玩既感覺，講校園戀愛會諗起佢，但係就咁青春既話唔會第一下就load到龍虎，都係鐘意一個乜乜部或者櫻花莊直頭住埋一齊既故事

chu chu yeah

希望可以睇到啦

應該話佢下面果堆全部都係女
要搵既話都唔少八卦消息

大圖書館果間學校真係好多野玩

係
一班人既感覺係最青春

c96補刀，除左kbooks仲有間鋪好齊硬係醒唔起

虎穴 melonbook 駿河屋

行哂了
走左去軸中心買兩幅掛畫算

didnt skip leg day, proud of her

如果唔怕遠既話, 千葉間虎穴要參觀一下

粗到呢

可能刀哥指緊個型男

係咪らしんばん阿?

果然是gay的

係呀

黑店黎ga, 佢啲定價亂黎ga...

有時有D搵唔到都要硬食...
Kbook又何嘗唔係黑店

買左呢幅

返香港做狗了

聽日去箱根

睇到hero畫風變晒就無睇

same

終於番到屋企，
即刻開張掛布尼睇下

@七海巴

ja5ja d...........

hero =
...

係真愛

上年買左呢張

果位巴打個介紹po睇佢介紹hscene真係笑死，好正

響kbooks買到未開封既彼女のセイイキ抱き枕カバー付き豪華限定版

好滾動

黃毛

以後唔改名唔敢出嚟了

好詳細第一次睇果陣真係忍唔到笑

三朝老師係幾正嘅

幾銀買到?
容我巴都係涼香fans?

明明最正係學妹

8000yen
平過原價（10800）
唔係
我係遥そらfans

都係PRETTY×CATION個白毛正D

圖文不符喎

英雄所見略同

混浴有人妻嘅 八十歲嗰啲

入浴唔比影相呀

樓上有兩個#831同#832

一見唔對路即刻醒水飛番去男湯啦

俄妹

岩岩睇完天氣之子

日日唔係發夢就番工 無時間睇

隻game玩到後面變左作業game入線

我覺得還好
反而收齊差分CG仲麻煩每段H至少要睇四次

而家先去豐洲市場仲有無野食？

回去了......
我想做日本人呀hi

冬cm再做過
結果食左乜

Working holiday lo, 唔識日文都做到

雜錦魚生飯
好多人排

玩完WA2好心痛

脫宅未

點解可以咁高質咁沉重同秋之回憶種輕鬆完全唔同

Coda入咩線

第一次入雪菜te但我鍾意和紗多啲

WA2賣點就係令你胃痛

Play番首bgm又胃抽搐

鐘意和紗但由佢自己一個

第一次無睇攻略推岩岩補完和紗TE

咁搞法應該就快1001

五等分超越左WA2未

好睇咩?

場景冇你的名字咁震撼，不過係好女仔

冇人識WA2

唔睇攻略入到既第一條線先係真選擇

利申雪菜黨直入雪菜te，反而cc雪菜仲難入

我cc雪菜coda都係雪菜睇番攻略我淨係錯左一個選擇就去到和紗線

冬馬小三

每年都keep住出掛軸set掠水

起飛啦hi

5：20場?

咁我諗個個都不俱戴天

之前去左柚子社專賣店

btw 江之島個人夫饅頭好好食

之前去左柚子社專賣店

btw 江之島女夫饅頭好好食

中左BUG? 回左兩次都唔見

唔係今日，之前睇左

手機睇到有2個now
btw做咗社畜連getchu都冇上了
呢期有咩新game推薦

[slic啦啦聲推到爆post就冇事了

其實秋回都唔係好輕鬆，特別係頭幾代

最近玩左8覺得唔錯 利申唔多玩gal

ntr加gay

屌推爆佢

點爆牙

好似爆你咁爆囉

做咩事

哦 中bug 回1次=2次

打錯字搞到由金閃閃(妹控)變成金閃閃(人夫控)

po下gal圖/gal歌就好快推得爆其實唔難

gaygame

我以為自己見識少唔知咩係人夫饅頭

屌我都係

岩岩Search完人妻饅頭

雖然仲有2個星期先月尾
今個月有咩玩
利申等玩艦B PS4

大佬呀唔好咁痴線得唔得

艦b不了

而家痴線到一下食兩個回覆?

兩個#901都係佳奈助

901 902 901 902 903

想食呢個人妻既饅頭。。。

唔錯，不過我都係會玩腳先

等垃圾g gen

呢隻腳

之前隻創世都未打爆
今集得四套作品真係有d伏

笨大出品 必屬伏品

咁多作品然後個個外傳都走去一時阻止火箭升空，一時保護火箭升空都幾on9

dllm一出就玩爛隻gun break

到HK了

刀哥帶領我地重奪香港

等左刀哥好耐啦，聽日係咪有手信分

人妻手信

好似話係人夫饅頭

人夫果個係金閃巴，刀巴係帶loli

去箱根食左人妻個饅頭

尋晚有幾個fd都抽到梅林
反觀自己用哂堆石都抽唔到

一諗起之後仲有泳沖同獅子王

u?

玩完wa2既定義...

到底係去到邊先叫完...

落雨

陰霾天空，隱約雷鳴
即使天無雨，我亦留此地。
去緊維園

以痛t為記

應該第一個俾人拉

樓上係鬼

我fbi

咁比錢未
你尾數未找

維園要人！！！

Bo2，無霉

出糧呀

嚟緊了 帶埋老豆老母

收到 Gal區已派多名手足出動

落地無耐，今日出唔到住

幫手応援

飛哥bo5左

去維園去維園去維園

下次一定要去

而家先出發

係炮台山塞緊 出嚟啊

Coda

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

coda之後仲有mini after story

而家先搭到地鐵

一齊玩咸膠咸驚睇咸本

Testing

same here
成日歪

咁多人玩fgo留低個ID先

中環站勁多人

灣仔站落左車

行緊番去維園 勁多人

已send request

我應該係第一批入去集會
啱啱落雨好難先出得番去大路

而家先到老銅

加美尤.維達 Zeta 行きます

利申差一個街口到

求抱大腿

終於出返黎

行到希慎
5分鐘行5cm

added

留意到有人睇鳩驚post

gal台出精 寸草不生

辣殺post都有人睇

新手留個ID

想當年一個post都推半年
而家行出街都有人睇下

快啲相認

走了

仲以為得我先會出街睇gal

大家都好多5星

自從乾眼之後
已經少左好多係街玩電話
不過而家人多塞住哂
唔玩冇野做

回家了

番工都睇

Respect

塞到唔知做咩好

隻隻都有血有淚

agger

番到屋企食飯了

睇gal台條友係咪披住條藍色毛巾

唔係
你又見到有

今個po真係相認po

幫推一下

玩完icon
搵人開po

懶，不了

開咗